[Gay Post 76] 這就是未來唷 沒有刺的喔！

1001有義務開po

聽29283283

同mint pig一樣1001左唔開post

貓貓完美救援

愛護動物協會
呢到有隻癡線流浪貓啊

問過咁多位議員先

請廣傳！！！
瘦小不怕人貓貓急尋家！！！
深水埗睇貓
可約義工家訪裝窗紗

唔講都唔記得今日六四

hi..

您終於肯上黎啦咩
您知唔知我等左您幾耐

不了

俾人屌死你都似

反對！

就算您一廂情願較未必夾得黎

反對

合左咪盞互扯頭髮

見自己果邊post 無人
就過黎講幾句
會唔會核突左d

分得post一定有原因

兩邊post d人唔岩咀形
唔岩傾 無謂勉強

以上係我之前深夜4 5點係對面post
覆左一句歌詞既回應 自己諗

利申 同左原本對面post既巴打一齊。

你真係
應唔應該話你唔太識講野

重點

唔會有人想合同唔會合到
完

錯重點了 thx
個人認為 圈子好細
但侵侵起城牆 同 brexit 係ok的

真性情

hi mi tsu

而可以講嘅係贊成嘅人一早走左過去了

老老77我真係認唔到呢到D人

大明星無需要認得小粉絲

알겠습니다

btw我幾年前未有高登ac個陣已經認得您

じゃないだろ

好多人雙重國籍
不過我個人本身就唔討厭果d人

利申 親善大使

其實我9up
邊有咁岩

利申 散發清香的單身狗

始終如一

大明星有責任認得所有粉屍

八掛問下其實做咩要分

因為已鎖定我

haha funny

明明就係0

我的字典裏沒有~~~~~

個排都唔得閒
不過唔去仲好 個幾次好似好多事

合則聚不合就分

網聚真係呢

明白嘅

屌呢個好笑

網聚就係破處既開始

how u know that

向三重國籍邁進

係邊三重

算啦 有人埋單先算

knew too much

語帶n關

1 0 10

黃皮侵 白皮ikea

ikea籍
侵侵要橫行天下

一盛夏大量背心出沒

一盛夏大隻波波出沒

所以大家都睇到個結果

我只係宅喺舖丶屋企同gym房

垃撚圾

毒

唔可以咩

合併真係得啖笑

Agger

(摸胸)

有無故？ 加甜plz

我摸ikea先

佢而加全裸 , 你可以即食

邊到最好摸先

丁 同長腿

長腳蟹

咁身材呢？

跪求大胸嘅方法

飲木瓜奶

唔係我回㗎
想話去推胸啦

ricky roman咁

想問你地平時推係幾多下一組同埋推幾多組

10-12下 3-4組

long time no see

Y囝

wowowoww

冇為意今晚又係六四嘉年華
塞到傻…

ikea仲關心過我

見到啲政黨出嚟永續運動
啲港豬又出嚟買贖罪卷
覺得窩心

記得帶錢去
薪火相傳唷

大家一齊唱

今天我

識唱嘅一齊唱

陣間落個雨又可以唱
無論雨怎麼打
自由仍是要開苞花
真係巧揀人唷

嘩屌打左個冷震
想死

香港d同運團體好心啦 紅十字會都唔領你情
寧願唔夠血都要你d血 你就唔好乞人地比你捐啦
有冇尊嚴呀? 要唔要面呀? 比些少骨氣啦

啱呀
捐血完全係饋贈仲要受呢啲氣

64又係 班人為搵食真係連面都唔要

喂好駛好用呀
年年炒冷飯 又唔會有一年真係平反到嘅
口講咋嘛
轉個頭又有得入中聯辦搭膊頭
#你懂的 #潛規則 #蚹蛤蟈蜻

有冇fd子玩救世者之樹
大改版唷 兩倍經唷 勁易升唷

唔講得架

Thx

番去高登做考古

我係圈中紅人多藍侵

劉子千好萌

嘩

矽袋

重玩?

您玩我可以陪您
我好多百幾二百lv

唉

錫

見你咁慘陪你玩啦

好想出街又好熱
聽日又要返工

唔好講了

yeahhhhhhhhhhhhhhh

hug

唉又星期一

國際服?

台啊 定您想玩國際？
國際嘅話我可以同您由頭升 應該冇左個acc

台要down喔
國際我都要睇下仲係唔係到

您有國際嘅話我down返國際啦
台版除左係中文之外冇野好

但唔知玩咩好
之前玩鎚悶到我傻

咩職
priest?

係啊

宜家勁左好多
雖然都係普攻扑扑扑
本來如果同您玩都係諗住玩呢個

睇下邊隻型我同您講點玩

以前扑扑扑唔痛好悶
如果勁左可以考慮下
因為我貪佢有得補血

應該係呢隻game最穩陣最新手向嘅職

我沖個涼先
一陣搵你

唉 好忙

同埋要睇你想做大定係做實
大既話好似要做得好準 同慢慢做

sleep

真心咩
我上年暑假有玩

有冇同伴到今日都未開過冷氣

叻叻！

佢係日本
緊係唔洗開

咁花花出局！

我對上個次online係半年前 我都玩左4 個月

癡線熱到咁我真係頂唔順
熱嘅話會瞓唔到

但日本都可以好q熱

中午30度
依家25度

仲熱過香港屌
下個月去日本又熱到仆街

我終於唔係電音啦

香港濕熱/凍係世界第。。。

新人劉明

會唔會只係進化左做靜音

歪巴 哈囉呀

新人點會識得我

乜真係你 求奇叫個名都叫中

叫得出呢個名一定係舊人 扮新人可恥

咩扮新人 小妹根本就係新人

同貓貓傾左個幾鐘感到開心

其實我原本想瞓 點知一玩就。。。

我地聽日再玩過啦
聽日一定會好天嘅

唔會

女人扮男人 可恥

我11點訓到家陣都訓唔著

初次見面我是y巴

我真的受不了了
明天還要上學

快啲訓啦小人族

小克here

返8點 不過聽日射波

其實我同你都只係岩岩脫離小矮人既邊緣……

請注意 要搵我既要叫打撈隊

唉。。
我都要

好想笑

俾唔俾呀得唔得呀可唔可以呀

呢到唔歡迎有閪既

深海魚

你中學生？

留意翻我高歪巴少少

幼齒

哦

其實我都係米7 5月係公司度過
會唔會係因為我奉指企唔直

但我高。。。

邊到有幼齒

請呼叫打撈隊
今日咁岩要換氣

點先搵到隻蚊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

噴蚊怕水啦

社畜生活

小人族既咁多位摸0

加油啦

唉。。。。

貓科動物不在此列

yeahhhh

咩社畜 ?

哥布林花花

生咁高食樹葉

why me is 哥布林

應該好好食

咦
聽你咁講
乜你未食過呀
無得食呀
分啲俾你好無

死臭G

妹妹呀
我要抱抱

食樹葉啦
成日笑我地矮

抱

我知錯啦

抱

準備出發

我很醜 但我很溫柔

。。。

喺東涌等佢

我男朋友都準備扔底我一個去日本玩

吓
你放心㗎？

玩得開心d

safe flight
play safe

波波睇住
我都係咁

上次去巳經係
冇得避

去到成田機場再上水

英雄難逃美人關

會擔心啲咩？

諗起花生擔住塊葉

你很醜我係咩

將就d 日本城得唔得

我地不相伯仲ok

盡在日本城！
woo 行家品舖so sweeeeeeeeet

有畫面

ok

日本城好失禮你咩

唔撚係掛

我鎖定你了

放飯時間最輕鬆

我都想去旅行

你前排先去完

邊有

我同佢玩

你仲唔夠咩

我黎接機

有人肉枕頭的確好訓ｄ

佢好似去大阪

要稱霸47都道府県

去火星囉
夠靜

我去大阪好平姐

一齊

去火星戀愛

去100yen 店 買條防靜電手帶
ok的

開開心心

俾我問我係咪轉左角色

咩角色

有古惑

上個水

豬哥！

成班直男係度聲討洋腸港女

幾時變左哥

豬叔

叔叔好呀 成熟

咸濕叔叔

正到爆

唔好學埋空氣啲衰野 食幼齒

你知唔知你個日飲醉左
之後...

仲要繼續飲

你食精啦 嘈

好驚 唔好迫我食啊我唔要啊

扮咩唔要

變態mean pig

上水先

落地上連登

本post....

摸貓

下火

花生囝

HAL BB

唔敢嗌有落所以一直唔敢搭小巴

我一樣
我係搭到去總站
然後行返十幾個站

玩左d咩
我有d想食魚生飯

第一日可以玩得啲咩？
去到酒店 行一行 食埋飯收皮

有個人 -我.....
小妹...小妹哭哭...

我不知道你是誰
我也不知道你要什麼
如果你要贖金
我可以告訴你我沒有錢
但是我有個非常特殊的能力
這種能力是我畢生累積的結果
專門用來對付像你這樣的壞人
如果你不-我
我就當作沒這回事兒
我不會去找你
也不會通緝你
但如果你不這麼做
那麼我會去找你
然後我會找到你

夜晚先多野玩 好似係
好想去旅行

對上一次你幾時去呀？

廢青去少兩次日本就儲到首期 好似係

四月

見你去得咁開心又想飛

只覺受的痛 遲遲不褪 即使結疤

你上到來都會聽到笑聲

好多野想問但係唔知問邊個好
硬係覺得呢到D人好唔可信

me

洗耳恭聽

花花呀

如果條仔係咁摸身摸世係咪代表佢好鍾意你

其實點解唔8達通

佢無 .....

純粹想搞野

Agger
但我都好鍾意摸花生喎

下次早幾個鐘出門行路把啦

等到有為止

但係唔係真係摸身個隻
係摸下手又聞下個D

原。來。你。想。搞。花。生！

上水

你唔抗拒佢就會開始摸其他地方架啦
試緊你咋

我地係完左先

咁...想再黎多劑囉

佢又唔係好似你咁大食

摸身摸勢係調情既一環 幾好

如果冇關係
點解您仲會比佢摸

有冇人可以摸下我

摸

準備出去行

準備返工

我覺得佢好似好鍾意我
主動挨埋來之類

我講個Ｄ係咸豐年前架啦

我開放比人摸

５話你地Ｇ

好眼訓呀 幾時放工

有經驗

點及你多

5點半

尋找貓貓巴打
隔離sheshe post 留名

hello

返緊工想啪 點算

入廁所？
定係叫ikea過嚟

磨住枱角先

我要人工高又要早放
有新工interview 呢排都準備緊

扮咩姐

下次帶定個玩具係身

有無tg

今日食豪啲

唔想返工

食咩？

where

send me your tg
pinkunekotsu@gmail.com

JP ar

可唔可以快啲冬天

我又要

很想要吧

想呀 想呀

啱啱先過
btw公司今日出咗夏令衣著守則
笑咗

都係做同一樣嘢？

點呀 返學呀

好那熱呀 就黎死

未有耐

有少少唔同 範疇會大少少

除衫返學

呢加返工都帶多件衫隨時換

方便隨時放工去蒲

毒撚有咩好蒲呀
係怕出汗搞到成身濕晒

都唔差嘅
日日casual day咁囉
tshirt牛仔褲波鞋都得

不過除咗唔駛著西裝褸打tie
都冇乜著數咗

用個executive bathroom

我超怕熱 呢加返工日日西裝打呔搞到我好怕返工

呢加食晏都推遲左 避開最晒既鐘數

加人工就食圓方啦
落樓食頹can都唔會濕

存錢買樓呀 又要去旅行 用好多錢
男朋友呢排癲左咁買機票

我諗應該係住個d 除非唔係

你有冇加男友落個公司medical度？

前排留意緊貝沙灣個邊 因為老豆有識人 睇緊個價錢有無得商量 不過我都覺得貴 呢加睇緊荃灣啲新樓

海之戀

可以加
所以先想知佢有冇

無呀 無留意到wor
佢間公司本身有medical

Can I send too ??

你嗰間啲dental幾好
其他就正常啦

講乜鬼dental
佢成日唔刷牙訓教 成日話佢唔注重啲牙

我細個都會咁

您可以試下

cs個邊嘅同時會幫您咖啦先生
直行轉右上咗電梯隔籬就係啦

倒數放工

今日個天好靚

我淨係知道好熱。。。

熱到唔想出街

所以咪要用多啲dental benefit

我成日話幫佢刷佢都唔理我

佢唔蛀牙蛀到食唔到野都唔會去睇

咁都仲錫得落

有時一齊沖涼會迫佢刷

終於體驗到咩叫逐句逐句錄歌

口臭 不了

竟然唔係每日

佢啲放工時間咁難就 好多時我食埋飯沖埋涼佢都未返啦

約炮

佢去到幾時呀 今個星期我未知呀 聽日/後日可能都得

Join?

妹妹英明

今天你也 向我 露出了微笑~

ok when where

我都得喎

未飛已經按捺不住啦你

晏啲覆你地

咁又唔係 純粹醒起姐

我月尾飛幾日 同你夾下時間
空氣呢

好似唔關

高汁大茶飯

屌好撚嬲
推哂本身d約去就佢食飯
點知佢家下想hea9我唔去食

過黎同我食囉

唔係丫 今日幾涼喎

我出左法寶都會迫到佢出黎
唔撚洗負責任咖家下

huhhhhhhhhhhhhh??????????
熟到pk

有圖

真心睇睇醫生好
感溫系統應該有啲事

慘撚過被人出中即飛

終極男神要出現了嗎

幫佢地慳伙食

貓貓

笑左

meanpig冇追post

肺癆鬼

咳？

係咪想聽 成日連野都講唔到

快點

東京仔好正呀
同埋落咗二丁目 不過冇乜人咁

原來去左食架仔

同波波去點食架仔呀？

一齊食架仔

叫我嘛 我頭先係新宿
平日係冇咩人

等多個幾月我返嚟同你癲啦

lm

舊登留落嘅傳統

路邊的小野貓召喚

性感小野貓

你哋慢慢啦今晚我唔得啦早唞

樹窿花花 今日休息一天
唔好打電話俾我啊呀

因為意見同風格都唔同
兩邊都friendly嘅
夾岩邊邊咪去開邊邊囉
btw 歡迎

邊個
照我所知應該大家都好和藹

我知您眼睛係雪亮

點解呢d越南仔同我印象d越南仔差咁遠

好悶呀 日日扮工
男朋友聽日又飛
有咩做

點解啲人可以成個ig都係自拍或者係唔望鏡頭風格照

一諗到成個ig都係自己個樣就打晒冷震

我都冇咩勇氣望返自己最底d相

打雞

唔關事 其實不嬲都唔岩咀形
佢地咁樣 您係呢邊就得
永久收容唷<3

打雞troll到人唔笑狗都吠

有興趣想睇

不了
好恐怖

尋日特登gym完諗住玩汗味, 炮友又話ok
點知炮友攬左我一下之後, 叫我地入去沖涼

臭!

平日係冇乜人，係週末先多人

仲有多數都係外國人，日本人比較少

生活上更offensive既人大有人在
要學會忍耐才是成功

好似唔係wor

Fun

叫佢舉手話比老師知啦

我什麼也不說

唔洗人講 有眼睇

至少我地係和平主義

只對靚仔友善

新人？

姐係對我唔friendly la

多多指教

你公然約我Fun 調戲良家婦女 可惡

你諗多左啦

佢越黎越唔正常

Stat?

邊個佢？

呼叫波波

165 50 23

唔怪得知你對我咁差

叫你約空氣

你又話3P嘅

都話你淫賤架啦

你係靚女

人在

喺我隔離

歡迎加入一米六權益會

你地一齊去會唔會搞野

好心你地改名啦
矮仔冇權益架

唔搞做乜去？

矮仔唔差，我成日畀人讚可愛

巴打一定好靚仔

同男拍拖就幾好
但係社會男人一般太矮都無著數

好大一條曲線

一米六先係主流

出現了！
你肥咗？

敦厚!!!!

我話冇搞野你地都唔信喇

咁會係格劍定磨豆腐

gay會有著數
可以扮下弱

但係有年齡限制

信架
點會唔信

咩啊又
真心唔靚仔點會有人讚。。。

人帥真好

1.6 legend

175up here

哦 係啦係啦威啦叻啦5555555555555
離地偽毒
爆炸啦！！！！！

唔靚仔，不過幾童顏

羨慕

除左溝女之外，我覺得冇咩分別

吾巧牙姐姐
鬥橙係呢到傳統來架

矮冇咩所謂 童顏反而唔好

矮仔見微知著
太高就會離地
見樹不見林
好快世界就會發現矮係王道

岩牙呢位ching

自膠

比人趕埋一邊玩沙

me=two combo

than?

工作上我都覺得有分別

岩岩都想問

人生贏家

見客個d

其實矮q真係通街都係

天山童姥真係好咩
如果我30歲都仲係咁就真係不得了

舉例
地下有一千蚊
高佬唔會識得執 因為睇都睇唔到
矮就唔同啦 長期地毯式搜索

比我高多10CM就夠

我明
做對客嘅冇人信我
做教野嘅d學生當我流嘅

I know that feel

岩呀 太矮太瘦都係

岩啊
d矮仔平時執開番簡train開
見到錢係地下一定易執d

肥大!!!!

上咁多水嘅？

chur完 可以輕鬆一下

之後又要奶老細袋底

太矮太肥點解決

飢民重量

減

相信自己！！！
水腫姐 聽日瞓醒就冇事咖啦

prof?

奇怪既係 減極都減唔到

我覺得自己食太多

我都唔想 高過雙親已經好欣慰。。。

share ok?

same

呢啲嘢你都講得出
我都想水腫吓但係…

係 我連做D咩都未定好

搵條矮過你既仔

水腫都有可能
同埋我覺得IPHONE係有影響
之前用HTC覺得自己瘦D

知您排水量高啦

我全家都好幸福
我相信我身軀藏了一個小巨人

你地一個二個咁得閒MON住個POST 唔洗做啊家陣?
我同你地老細講

.....

無人管

咁開心豬
我都想打份HEA工

巴打之前個份做左半年？

廢青已落堂

一路做一路覆

係屋企訓左兩日
我聽講訓多D會瘦

Oh my darling

咁岩啲野趕完姐
平時都好忙

原來....但係今日天氣好好wo

差唔多到雨季了

lunch time lor好冇

對客未做過
教野啲個陣啲學生會容易同 d 學生 fd, d 學生會講多d 佢地自己既野俾我聽
不過我教佢地個 d 野佢地唔會聽

聽日先係8號

最憎d小學雞當我9up

點解會咁？
之前唔係話HA同事黎咩？
突然咁識歎
咁大反差 我接受唔到

好彩我冇咩事
最多扮下斯文

有錢收咪得

8號咩先

佢地冇做錯！

遇~~~怪魔 我即刻 變大個

瘋狂mon po癡漢

返工既真締

遇見高手痛快得多~~~

叫我？

救命啊 好恐怖

我決定要慢慢食lunch 食足兩個鐘先返去

屌你地

因為我真係想佢地識
一陣我比d閪家長問我點解佢地學成咁樣我真係10舊屎都食唔黎

人獸交

之前教band1好舒服 佢地自動學
教band3個陣我都係同佢地吹下水就走人

揸埋手教都學唔識

我偷偷看 我偷偷望

帝女花？

我個d好講天份

咁更加唔洗教 識既自然識

揸我手教我
利申 真係想識

其實係學生心態問題，唔聽個d你用咩方法逼佢都係唔會聽唔會做唔會識，唯有用軟功哄佢做功課
真係有心學個d 真係會係咁問問題，俾佢個啲功課係會做

咁都叫對你唔好？

我對邊個好呀 又呀？ 打公仔黎咋

我淨係講左今日天氣好好炸

我帶淚帶淚暗悲傷

褲已除

嘩！！！ 蟲b啊！！！！！

你對我好

貓貓咁勤力回post

貓貓哥哥我d bio都唔係幾得 有冇得補習

對靚仔友善
對其他人就 人點對我 我點對人

我對你唔好？
我同你食過飯 飲過茶

渣埋我手

btw乜依家d老師會渣人手架
想抽水就抽水啦 扮晒蟹

想做大體老師？

呸

求live全首

對ada好

下次唱k叫埋你

原來係你

我會

任劍花

你知架咩

咁你過咗門架喇喎

太慢了

Nope. 俾許文強反對左

你擺到明就係抽水

qg你地d名

知知地啦
但darling最好

你都落力d啦 拜托

岩啊 見到佢就有假放

樂器手把手方便d

我教畫畫咋喎

佢大淡友黎喎，
大家聽日準時返工

花花一不使勁 對方就發出奇怪的聲音

教我畫人像 如何
眼甘甘望住人

我正職係推po員

請唔請兼職？

教我吹吹

以後要記住me

我明啊 裸體寫真

呢個要問返hr同事啦

我就真係未畫過

招攬香港各界嘅彩虹之友

比人畫過？

憑咩

不了，hr同事好mean

小學生寫生？

今日34度
我係咪去左星加坡

fbi

衰過，星加坡乾乾地都無咁覺

Big brother is watching youuuuu

我成身好淋漓

要面試遴選既 不了

雪條咁 溶撚左

想奶

小學生寫生畫下貓姐

貓唔係裸嘅
咪再狡辯

我今日貪快冇著打底個件
透到見肉

毛多d姐

仲點著多件係入面呀 除非恤衫啫
貓肉呀 粉嫩肉球

見到毛都要bam

剃晒佢

岩岩image search左無毛貓
不了

剃哂佢

人棄我取

不知道有沒有人要
只是我不要
高汁就是多人爭
好酸

咁係咩

reo?
我好似冇識既人係reo做

終極低層

我已經係隻甩毛3g貓。。。

我們永遠也會是朋友啊

雞雞

咁我呢

唔準約炮

點都唔會啦 係都係我男朋友同佢約

如果你男朋友真係約你會點

點解仲係四點

你諗好日子未呀

琴晚未問到男友 今晚問下

我都同你食過晚飯呀
仲記得你仔仔個frd奇奇怪怪咁

下？ 清白架喎。
無聯絡好耐啦，你睇佢手機咪知。
不過上星期寄左postcard俾佢
佢都唔睇架啦

放心啦，佢邊會咁重口味

我係街係公廁
來者不拒

學左譚仔阿姐講野 對唔字

幫手影相

然後公諸於世

岩岩係一田見到靚仔

tumblr

不過你地其實都

我頭先去送信 有間律師樓個reception 應該同我一樣係暑假工 超級靚仔

妖 今晚放左工仲要返鋪頭對數

靚仔姐
又唔係未見過

非一般靚仔
可能係咁啱撞正我口味啦
好想尋人認識佢
有冇咩張良計

有仔就唔好諗咁多野

大明星邊記得晒全部fans

夾自己張卡片比佢

有d野你唔明架啦

你明？

你唔比d軒屎好難記得

想識個朋友姐

下次送既時候扔張電話number紙仔比佢

你想識高汁定低汁

linkedin stalk吓

認真講 呢到最高汁既應該係貓貓
最低汁既我就唔知啦
我中下偏低啦 應該未係最低既

咩黎架

咁冇鳥

之後佢拎去餵垃圾桶

以下開放最低汁爭奪戰

嘩屌
之前返工試過有人問我電話 會嚇親人 真心

其實巴打您點解唔試下放低個tg

先拔頭籌 認左最低汁先

有心嘅您咪同佢交換相

[qu ote]
嘩屌
之前返工試過有人問我電話 會嚇親人 真心[/quote]
比我都會問啦

我應該有10分

您地全部都10000000分up

祝福您地

多汁就有你份

貓貓有冇見過我

只得一個吸引力完全是零分最低等
所以第一名是我

邊會見過

比我都會問啦[/quote]

Agger.
返工有人問我拎電話，
話有咩路數 大家聯絡下

點知真係 r 撈only

比我都會問啦[/quote]

唔問囉 就咁偷偷放底

唔係

問電話都算
問我收幾點真心不安

人同動物唔是一齊比較

邪花鑑賞錄

已經評好分

如果貓貓係十分 我話果個靚仔應該都有15分

list?

人地sd相

請～揭～曉～

想車你姐

噢 貓貓比人點左相嚕

我從來都冇高汁過

huh?

邊個會無啦啦sd您張相啊。。。。

好憎我既人？

入面d住客應該要點同人講佢住邊

您有覺得自己好黑人憎咩

好攰好眼瞓。。。。。

最低汁其實係叫朋友上黎開鬧戰

同D人講自己住葛咸城一樣

做靚仔真好
妒忌

自從我發現TG既ICON有history
世界變得好危險

幾日都係最遲返最早走 有d唔好意思

係應份架

不過星期五又要見客 累啊

咁洗唔洗接客

有錢有得傾

PTBF

咩價位

我都想做如果有市場
唔清楚市價咩位

$700 1q

今日開會先討論完黎

No la too cheap

+200

88

香港有幾多個比華利山同曼克頓？

3q花生

唔啦

請揭曉

下？

無諗過公司會為呢個topic discuss
跟住仲比個同事點名問我覺得點 唔知有無咩意思

吓
你嗰間好proud of自己年年拎lgbt ranking第一
pink dot sponsor又有貼堂

yooooo 放工喇？

食埋飯

btw
超多大粒嘢會貼大頭照做lgbt之友

但其實好少咁樣拎出黎傾
我平時都係得個聽字

做大公司真係好

好似係

放心啦你咁7冇人j你既好似係

岩啊

接左唔通話我地知咩

我唔收錢都做

你應該要貼錢

睇下邊個啦
花花我可以

話說我呢3個月射左幾日波（大約一個月兩日）就比人叫我唔好再射 好過份咩

你扮乜…

做gym去

屌 打去訂位食男友生日飯 點知間餐廳無得訂位

唔夠大 同埋只係煙腸

errrrrr
吓
好大架喇喎

咁…book過間姐
或者早啲去囉

佢開到口話想食嘛
會book定幾間後備呀 in case唔知佢幾點放工

幾時有話係big 4

好食呀

又重左

google後 有水浸住既甜品都唔like

我印象佢嗰間有吹捧過自己拎咗diversity 100分
你呢間唔知

吓 好清潤

好鐘意食

又未去到清潤下話

最鍾意丁尸摩根
個logo好似時裝品牌好靚

咬落夠QQ

有間叫做出出地名嘅係深水埗係中式糖水底
糖水ok 但唔鐘意芋圓

湯丸, 芋圓, 年糕... 依類質地既野都唔鍾意

啡色logo

黑色個時

瑞信似航空公司

瑞康？

好鐘意呢d

定康瑞

康瑞先岩

做野做到悶
有冇人想玩您講我畫

畫你想像中既我

卡比

花生！

靚靚

星之卡比？

咪畫過。。。

唔識。。。

得隻手指公點畫人樣啊

之前有次特登出去呢間食
去到話賣晒

貓貓同我去食

可愛既物體線條多數簡單
應該得

點會賣哂啊
其實我覺得 d芋圓真係還好 糖水好飲

我個樣係繡花lolita系

so難

無講到咁好食

咁畫我隻汪

雖然免費上，不過個景都ok

skytree

此game已完
用d心力起草圖算

都係香港好

漫無止境的長夜里 我的願望只有一個

我代汪汪扣你分

百萬夜景

東京都廳

新宿？

大家點睇一個可以將0變做1嘅0

得番4個鐘訓

好靚啊

大家！

今晚！

我地！

？

一齊！

推爆！

個Post！

好冇！

比你斷左我

hi

新人

連登算新
之前有係高登個post

22 175 大專生 0
有意可pm

連登冇得pm

冇呀

同我一樣高

你個自介入面我改一個字就係我既自介

屌 人呢

推post專員3g貓請到69號櫃位

要覆多59個

等我又學下死臭G花生咁自問自答下

0變1?

line: darker147

歡迎自私傾

有冇人有睇動漫架

唔好同我講火滾撚姐果啲

Ching 你個黑眼圈都幾嚴重 早啲訓吖嘛

你估下

同埋做咩唔加密咁傻豬豬呀

話咁快又兩點啦

成日想早訓
但係做唔到

同埋最緊苦惱緊電唔電頭髮好

電左就唔洗打理唔洗gel

而家咁熱 gel左頭加出汗係一個煉獄方程式黎

但係電左個樣就會老好多

係

係囉係囉 我都覺

貓貓子

我都諗緊
都係扮下小學雞算

歡樂入眠

但係電左真係方便好多
我之前已經電過一次
都幾大迴響 好壞參半
一啲覺得電好過直髮
一啲覺得電左好柒

早抖

我都訓啦
全人類既希望就交比你地啦

唔知聽日醒左會唔會有新post

我我~
不正經的魔術講師與禁忌教典
我的英雄學院
re creator
從零開始的魔法書
烙印戰士
末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？
op
阿童木起源
進擊的巨人
好似冇啦，舊番就唔講啦

千年的

偷睇唔add好衰囉

hi
我認得你

我融入咗感情以及多位人格係入面，一般人係做唔到。。。

等我一個推爆啦。。。唉。。。

excuse me？？？？

原來重有人

重話一個推爆個post

咁你又認為你會搶到1001咩

點解唔得

你哋兩個行開1001係我嘅

阿叔你邊位呀

乜你咁惡㗎我新人

歡迎 唔洗理個淫0啦 佢係咁惡死

[black]難怪無人要[/black]

乜嘢淫0乜嘢惡死 問吓人邊位咋
基本禮貌識唔識呀
唔好以為我見唔到最尾嗰句呀

得啦得啦

你哋一人小句啦

睇吓你 嚇到人啦

又係我呀？？？？

唔通我呀

唔理你

真係唔好再嘈啦

早晨唷各位

咁早嘅

佢都係我公公喎

醒咗瞓唔返。。。。

但係佢喺德_訓練出嚟㗎喎

呻淫你好

慘

唉唷

我唔係呻淫呀

你食屎啦你

無人要